尋日機場有危險今日都有，今日邊個唔散邊個就係鬼

尋日連登狗流言散水狗害唔夠人？真係想有前線俾人打？爆眼食蛋俾人拉你負責？
國泰停哂，唔係目標達成咩？
有狗，你確保到100%安全咩？
困獸鬥，封交通就全部死！
今日仲叫人去機場根本係鬼

你咪係囉

今日一定要散
有狗！

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

冷氣軍師 收皮

尋日叫人散水嘅一定係現場勇武

我都試過嬲到呢個地步
巴打多謝支持呢場運動

愛之心

屌你收皮

有旅客 少量都可以唔散
無旅客時 落閘放狗
散水錯唔緊要
贏唔到 都唔可以輸
諗住100%癱瘓 會仆街

屌你

p牌今日叫人留
快啲散呀！

咁早就有鬼 你食屎死啦 舒服革命

p牌

散水邊有錯？
尋晚班人話要多謝佢地

人多就安全， 唔好冇共識下叫人走， 一切以場內情況為準

尋日上連登散水唔係場內架？
叫人散叫得咁爽？

你就係第一隻鬼

叫人散水一定唔係鬼
係聖人

曲線要寫明

唔好浪費post

尋日好多叫人留嘅鬼
唔係唔防呀？
未有狗就散啦屌
俾人拉你負責？

都係嗰句啦, 佔領機場唔係目的
同遊客宣傳香港軍政府先係主線, 政府又順便幫手癱瘓埋機場, 咁都無計o架
呢啲嘢唔洗留得夜, 佢話取消航班過多陣就走得, 走完咪擇日再黎過, 有幾閒
揀機場就係大家都舒服, 唔洗死守, 咁上下就散水第日再黎過
個現象其實係當機場日日打風(我鳩估佢都係當打風上落機有困難咁處理), 不過今次係民意風暴o架姐

分化撚出沒注意 不推文回覆

總之有狗就要散
唔散就係鬼
你係咪鬼？

尋日屌完人係鬼今日就屌分化撚
散水撚真係冇得輸

核彈射落黎都唔散

叫人留就係鬼喎，鬼都唔割
你係咪鬼？

又黎咪再分化ok?
有能力留就留 唔得就走 好簡單

你唔好火上腦連字都唔識睇啦
我明明就係同大家講唔洗久守, 咁上下就散水
我從來都堅持久守必失, 咁上下就散水第日再黎過, 貫徹不被捕不流血嘅可持續發展環保撚

尋日唔係又要打鬼架咩？
今日又扮冷靜？

你問尋日果班勁撚惡嘅散水撚先啦

唔洗咁勞氣o嘅, 你要同人講個原理, 點解要走, 幾時要走, 咁會易啲聽入耳
我睇法就係社運從來都係持久戰, 所以原則係要可持續發展, 為左防止清場被捕, 呢種活動聚幾個鐘就散得水, 第日再黎過做煩膠, 唔洗下下一戰定生死
係機場呢個地方, 基本上成個禮拜日日煩佢一個下晝已經仆得街, 更加係發揮煩膠戰術嘅好地方

所有航班cancel咪散水囉 就係咁簡單

支持去，不過要識走，唔好講咩長佔咁ON9

引戰feel 此post 全面停止

琴日4-6既時間遊客漸漸減少
連記者live 都無咁濟(我睇左立場 RTHK Apple都無)
無遊客同記者D狗真係想做咩都得
今日唔同 有航班有遊客有記者
只要係和理非一定無事

十一點就提散水
你冇野下話

你好撚煩

私怨夠未？

咁樣叫私怨？好心提點都要屌？

我想問

其實本身機場就已經有機場特警
而且並非用布袋彈 橡膠子彈
而係實彈

警察今日直情唔敢承認葵芳地鐵站係室內
代表其實警察冇可能喺機場內使用催淚彈

咁係咪即係 警察如果係機場內使用武力
就必然係最高嘅武力

^咁即係假設佢哋會對機場進行完全性嘅清場？
Just like 64?

否則, 機場會係一直安全和平?

有撚分別？幾點鐘都可以有狗

又話人係鬼

總之散水撚實有贏嘅道理，冇你地場運動都完左

有狗前好走啦,尋日走難咁呀,要2個幾3個鐘先出到去。比個目標自己 , 所以離港機停晒就準備好走。對政府個損耗好大0架啦。

我剩係一句，有冇危險？yes or no?

而家都要走啦，狗預備好啦

機場本身既原則係唔可以出現任何破壞或者暴力（但當然可以坐係到搞到佢冇機起飛到啦），如果唔係人地好容易可以話你係恐怖襲擊，到時警察武力係不受任何限制。

未開始就話一定有危險

今日咩都冇做到，又冇明顯證據話有危險，點解唔去？
大家唔好推

點解係都要分化？咩居心！？

你係唔係狗？
總之大家要比個目標自己，做到Ｄ咩要走。

第一唔好迷信人多就唔敢郁你，
快速小組係外圍門口捉幾十個交差係好易
亦都唔好以為怕影響印象，
佢要清洗你就咩都唔怕

[緊急分析]法！不！責！眾！

咁仲唔走？
留低就係鬼呀

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

所以唔散水就係鬼
有事你負責？

入去睇先喇。。。

尋日啲人話唔100%安全就唔好去
你係咪鬼呀？叫人去？

咪撚再講鬼論啦 屌你老母

起底 一時叫人散水 一時屌散水 分化撚fc ed

此post已完
起底係咁分化
應該唔只係鬼
係0.5 加係狗添

咪撚推呀屌
請善用不推文回覆

入條link 到。。。。

收皮啦 夠薑就機場使用武力

又fact check

屌唔到人留人就話人分化
屌唔到分化就話五毛

如果係要係機場黎多次64先安樂
我諗我無資格叫人散定留
不過一陣機場見

你哋啲咩問題?

香港依家邊度唔危險㗎？
仲洗抗爭嘅？
返去做順民啦

係我角度啦
恐怖襲擊有既定嘅程度同定義
(721元朗恐襲 政府都唔敢承認

另一方面六四天安門都係和平集會

所以我認為機場嘅武力使用 應該只有0同100
個人就覺得暫時仍未逼中共重演64..

唔好分化 兄弟爬山 各有各做 請尊重手足行動

上機場個網睇下departure同arrival啲機先啦柒頭

屌你唔去屌柒班散水撚？唔安全就要走呀
你走嚟屌柒fc撚做乜？

p牌講乜柒野